{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja ma rooman. Mulle meeldib lehti s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike loom"},{"text":"Elan v√§ljas"},{"text":"V√µiksin muutuda liblikaks!"}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF66BB6A","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Teen mett ja elan tarus. Ma v√µin sind n√µelata, kui ma olen vihane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen lendav putukas"},{"text":"Mulle meeldib lilli k√ºlastada"},{"text":"Teen midagi magusat"}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFEB3B","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Olen v√§ike ja must ning n√§en v√§ga palju vaeva. Toitu kannan koju tagasi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan kolooniates"},{"text":"Mulle meeldivad piknikud!"},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev"}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF424242","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Mul on v√§rvilised tiivad ja lendan lillest lilleni. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna"},{"text":"Mulle meeldib nektar"},{"text":"Olen v√§ga ilus"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE91E63","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja siristan rohus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline"},{"text":"Teen suvel h√§√§lt"},{"text":"Mul on tugevad jalad"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mul on k√µva kest ja punased laigud. Inimesed √ºtlevad, et ma toon head √µnne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike mardikas"},{"text":"Mul on seljal t√§pid"},{"text":"M√µned arvavad, et mul on vedanud"}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF44336","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"S√º√ºtan √∂√∂ oma h√µ√µguva p√µhjaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen putukas"},{"text":"‚ñ´ Ma toodan valgust"},{"text":"Olen √∂√∂siti aktiivne"}],"options":[{"label":"Glow uss","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFCA28","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Ehitan kleepuva veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga"},{"text":"Ô∏è Ma ei ole putukas!"},{"text":"K√§rbsed j√§√§vad vahel mu koju vahele."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF795548","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Joon verd ja v√µin s√ºgelema panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lendan ringi"},{"text":"Ma v√µin olla t√º√ºtu"},{"text":"Mul on vaja verd, et elada ja sigida."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF607D8B","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Muigan puitu ja elan tunnelites. Ma v√µin kahjustada maju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n surnud puid"},{"text":"V√µin tekitada hoonetele kahju"},{"text":"Olen seotud sipelgatega."}],"options":[{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD7CCC8","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen pikk ja kollane ning ahvid armastavad mind koorida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vili"},{"text":"Ahvid s√∂√∂vad mind tihti"},{"text":"Mina olen p√§ikese v√§rv"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen valge ja p√§rit lehmalt. V√µite mind juua k√ºpsistega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vedelik"},{"text":"Lehmad annavad mulle"},{"text":"Mulle maitseb n√§mm k√ºpsistega"}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Sooda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Ma olen √ºmmargune ja oranz ning olen sinu silmadele hea. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili"},{"text":"J√§nestele meeldib mind s√º√ºa"},{"text":"Olen k√µrvitsate v√§rv"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen v√§ike ja roheline. V√µid s√º√ºa mind keedetud v√µi toorelt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili"},{"text":"Kasvan kaunas"},{"text":"Vahel olen supis"}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"Corn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen teravili, mida s√∂√∂d tihti lusikaga. Vahel olen valge, vahel pruun. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed s√∂√∂vad mind √ºle kogu maailma"},{"text":"Kasvan p√µllul"},{"text":"Sa v√µid mind s√º√ºa hakklihapulkadega"}],"options":[{"label":"Pasta","isCorrect":false},{"label":"Riis","isCorrect":true},{"label":"Kaer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Mind valmistatakse puuviljadest ja sa v√µid mind leivale laotada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen magus"},{"text":"Inimesed panevad mind v√µileibadesse"},{"text":"K√§in tihti purgis"}],"options":[{"label":"V√µi","isCorrect":false},{"label":"Jam","isCorrect":true},{"label":"Mesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen valmistatud taignast ja k√ºpsetatud ahjus. Mind v√µib vormida nagu loomi v√µi on peale puistatud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind s√º√ºakse tihti suupistena"},{"text":"Olen v√§ike ja armas"},{"text":"Pagarid armastavad mind teha"}],"options":[{"label":"K√ºpsised","isCorrect":true},{"label":"Leib","isCorrect":false},{"label":"Pizza","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen vili, mille sees on udune pruun nahk ja roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§ikesed mustad seemned"},{"text":"Kasvan viinapuul"},{"text":"V√µid mind lusikaga v√§lja k√ºhveldada"}],"options":[{"label":"Avokaado","isCorrect":false},{"label":"Kiivikas","isCorrect":true},{"label":"Laim","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen maiuspala, mis on k√ºlm ja magus, kuumal p√§eval v√µid mind lusikaga s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mulle piserdamisi peale panna"},{"text":"V√µin olla palju erinevaid maitseid"},{"text":"Sa v√µid mind koonusesse v√µi topsi s√º√ºa"}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Pudding","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Ma olen k√∂√∂givili, mis paneb inimesi nutma, kui nad mind l√µikavad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √ºmmargune ja mul on kihid"},{"text":"Sa v√µid mind burgerile panna"},{"text":"Ma panen su silmad vett vedama"}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":true},{"label":"Kapsas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}]}